強國法院：前首富子王思聰被限制高消費 再不能旅行﹑買樓﹑坐飛機

王思聰已被上海市嘉定區人民法院發布限制消費令。

限制消費令顯示，法院於2019年08月12日立案執行申請人曹悅申請執行上海熊貓互娛文化有限公司其他合同糾紛一案，因熊貓互娛未按執行通知書指定的期間履行生效法律文書確定的給付義務，被採取限制消費措施，限制其法定代表人、主要負責人、影響債務履行的直接責任人員、實際控制人王思聰不得實施高消費及非生活和工作必需的消費行為。

被執行人為自然人的，被採取限制消費措施後，不得有以下高消費及非生活和工作必需的消費行為：

（一）乘坐交通工具時，選擇飛機、列車軟臥、輪船二等以上艙位；

（二）在星級以上賓館、酒店、夜總會、高爾夫球場等場所進行高消費；

（三）購買不動產或者新建、擴建、高檔裝修房屋；

（四）租賃高檔寫字樓、賓館、公寓等場所辦公；

（五）購買非經營必需車輛；

（六）旅遊、度假；

（七）子女就讀高收費私立學校；

（八）支付高額保費購買保險理財產品；

（九）乘坐G字頭動車組列車全部座位、其他動車組列車一等以上座位等其他非生活和工作必需的消費行為。

被執行人為單位的，被採取限制消費措施後，被執行人及其法定代表人、主要負責人、影響債務履行的直接責任人員、實際控制人不得實施前述行為。因私消費以個人財產實施前述行為的，可以向執行法院提出申請。被限制消費的被執行人因生活或者經營必需而進行前述禁止的消費活動的，應當向本院提出申請，獲批准後方可進行。

早晨
記得出門前 上 twitter retweet

入去rt + like + reply

（最新!!）Senator Rubio講議員被捕

Senator Rubio都知道周同學死訊

（最新）Senator Scott 都出聲講議員被捕

（突發）Senator Hawley 同 Solomon Yue 知道議員被拉！

咪即係信用評分太低嘅後果

敗家仔

強國有錢佬

2013年
馬雲：李嘉誠時代已過去

2018年
馬雲由自己公司被退休

2019年

Lenovo創辦人卸任主席

李彥宏卸任百度雲執行董事

騰訊徵信：馬化騰不再擔任法人，卸任執行董事

誠哥完成撤資中國 繼續海外佈陣

佢要消費，根本呢d 條例都阻唔到佢消費

只係大陸用黎安撫平民嘅技倆

所以點解支那越有錢越走

都係誠哥堅

（九）乘坐G字頭動車組列車全部座位、其他動車組列車一等以上座位等其他非生活和工作必需的消費行為。

呢個姐係點

+x哥好清楚奶共就可以搵好多人仔,不過唔奶嘅話港紙、歐羅、英鎊、美金任佢搵

老豆已經玩完
去到首富咁既身份地位，差嗰億幾點會搞到咁大，肯定俾共產黨落命令炒家

***眾籌***
唔好意思，仲係要借個位&幫你推推POST

鐘庭耀教授為今次運動發起了超大型全港性民調，長期追蹤今次運動大事件的民意 (eg. 721, 831) & 證明香港人未放棄，然後做份國際文宣, 話比全世界聽：5毛網軍不代表香港人
(眾籌到而家先52%, 仲要大家支持)

第三&四期民調結果POST (new)

第二期民調結果POST

第一期民調結果POST

眾籌link:
官方link (我們香港人計劃) :

(對唔住，我知而家仲叫大家課金可能好反感，但我相信兄弟爬山，各有各做)

大傻仔
比人利用你唔比老豆走資
一世都困係中國啦

有錢都要偷偷摸摸咁洗信用評分

又抄家

即係唔坐得鳩鐵（G字頭）
其他車就唔可以坐頭等位

原來坐鳩鐵係屬於「非生活和工作必需的消費行為」

有錢都冇得用等抄家啦

支共咪有直口抄家囉(雖然莫需有已經可以抄)

打土豪分田地，跟住就到五反

希望佢隻狗冇事

微博啲人成日叫佢老公

暴發戶

因為大陸仲有好多綠皮豬車 幾十蚊張飛 咁都正常既

唔俾坐g字頭嘅高鐵（即係最快速嘅高鐵），其他高鐵就唔俾坐一等以上嘅位。法院介定呢啲係非必要行為

誠哥：馬雲你太年輕了

韓星支明星都食過曬
坐監都無所謂喇

宜家中共真係共產主義啦
不過d產係只有黨共同擁有
平民一有財有勢就會被瓦解

有錢佬唔走就會變無錢

Sorry 借位

前港府顧問：港人可眾籌到海牙法院仲裁警暴

不得旅遊度假

大陸人話佢應該去寫紅樓夢2

係咪好似武狀元蘇乞兒咁…判佢一世行乞

認同，如果真係仲有錢，點會差果億幾，懲罰事少，商譽事大。

夫妻本是同林鳥

cls 咩法律黎

唔明仲奶緊共嗰d咩心態

起碼屌過tara

買股要止飿止賺
奶共亦然

諗唔撚明點解大陸人會覺得冇問題
大陸有冇小小開放小小既網可以睇下 之前覺得知乎算係比較冇咁封閉

馬雲對眼好淫

暴發戶，想同誠哥比？

咁佢仲係咪有錢佬

之前知乎有反共個添，宜家比人河蟹曬啦，品蔥都係新嘅

臭雞周潔瓊收皮了

講個笑話：

大陸富翁

乘坐交通工具時，選擇飛機、列車軟臥、輪船二等以上艙位

誠哥真係神黎

1966年9月，公私合營企業最後轉變為社會主義全民所有制。可簡單概括為：

企業由資本家所有變為公私共有。
資本家開始喪失企業經營管理權。

建設有中國特色的社會主義

破產咁款
隨時雞都唔叫得
老母都要讓領導先上

佢有冇做過咩得罪共產黨所以比人拎黎開刀？

同破產有咩分別

走出去宣揚支納粹,然後未又係被人送中..............

坐紅磡直通車

其實第一段寫咗，冇人睇，佢同人合同案輸咗冇執行，之後被法庭禁制

叫雞係可以比現錢.咁好多嘢係可以雞代購.

走唔到了

下次就立法禁止埋低消費
監生餓死

佢微博無野睇，刪哂？

慌無監視

比下藍c睇啦

奶共果D邊有去到咁大
其實好安全

支爆了？

咁出名比人搞都係好事

誠哥根本司馬懿級數

包養過佐野雛子

係中共管治下,有錢都唔係自己既,都係誠哥老練笑到最後,馬雲時代已經過去.

Poor

真正共產
班人醒未

早幾個月仲有班on9仔吹奏知乎嚟串兒登

做到首富 你覺得背後有冇政府支持

而家坐正左 開始清埋江派既商家佬 好合理 你見幾間大公司都換渣fit人 咪同佢一上任 成個官場換人一樣

六）旅遊、度假；
鬼國都出唔到，留低做富豪乞衣吧

支那呢啲有錢佬唔係支共比佢地上位嘅話，點會上到?香港班有錢佬雖然都係仆街，但講到食腦賺錢，都唔會係支那啲暴發戶比得上。

有錢都唔用得

抄完家都重可以落腥港掃幾個億嘅豪宅

充公資產既前奏

G嚟

最後會唔會出家算

11.11 十八區七點 黎明行動

大陸雞周潔瓊仲痴唔痴埋去？

無論前瞻，手法好多有錢佬都追唔到誠哥尾燈

衰過破產，有錢都無得用

成班支那狗仲係評論到笑笑笑 正傻9

淨係食左hani, 正花 同 雛野 呢幾罪都夠死十次

都無乜用啦，呢d除左搭飛機，全部可以搵人代買

抄家抄你爸

誠哥

旅遊、度假都唔俾
姐係唔想俾佢去外國

黨要充公你資產,而家限制你消費

真正生意大佬係應該對自身環境洞若觀火。
唔會俾自己或自己資產陷入有危險或危機既一日。
呢點得誠哥做到

即係動車就得?

即刻變窮人

有錢冇得洗
啲錢唯一合法用途係益下党

永遠對党忠誠

又要去百佳了

好多有錢佬都知同中共搵錢係與虎謀皮
但個個以為自己夠醒可以及時離場
但得誠哥一個有咁嘅本事同眼光

曾經的“國民老公”
原來系“假大空” ....

間公司唔俾錢，個老闆會受牽連？無限公司黎？

問題係小商戶見大商家都無財產保障，更無信心投資創業，變相引爆另一個慢性核彈。你地成日問幾時支爆，其實已經爆緊

賭仔心理
生意佬係賭徒,支那係賭場
所有賭徒都認為自己可以抽身
只有成功割禾青走人嘅先至係人上人

笑死 haha

條友30前係咁哂命
之後既日子都唔知點算

咁iG係咪玩完

怕佢大洗

之後共佢產所剩無幾

支那狗

藍絲洗乜擔心 公屋廢老乜資產都冇
不過要提吓、佢哋共產黨上台之後想沒收佢間公屋就可以沒收

口罩暴徒 之前唔係屌女屌得好開心㗎咩？

從此再冇女屌 打飛機啦

笑尻死

第一條我坐私人飛機咪解決晒

好強呀

睇完好想幫誠哥含

聽話既點都留返10億8億比返佢養老，出黎做下公關show過日晨，仲可以宣傳下共狗黨美好一面

其餘畢生努力拼搏所持有成間過千億公司股份歸黨控制

正常手段賺唔到幾多,仲隨時俾支納係你起步初期食你全副身家

已經屌過T-ara全隊

你以為大陸有法治？話你破產就破産

一堆五毛加新聞洗版，洗到佢地覺得冇問題

cls

最強黃絲

拼搏？香港年青人畢生拼搏只有劏房
咁叫拼搏，你有共產黨家族關係咪得囉

出咁多野搞起支爆寶， v柒pay 唔係冇原因

范冰冰要還幾億稅都還到，首富個仔1億都俾唔起？萬達大陸好似仲好多生意架

應該唔關信用評分事，係佢公司有合約糾紛，按照支那法律個法院係可以咁樣 sanction 人。

所以問題係個法院可以咁樣嚟剝奪公民嘅消費同人身自由（仲要其實呢個係民事唔係刑事案件，你話破產就唔撚畀搭的士啫，香港嚟講合約糾紛都係賠錢/強制執行/禁制令了事），咁樣係好撚 intrusive，亦都係強國嘅作風， chinazi being chinazi

同事收到公安朋友消息，
佢老豆比公安捉咗

liked n retweeted

回血劍

搞清楚個概念
高鐵係指高速鐵路，係一種標準—泛指200km/h以上嘅鐵路系統，包括鐵路+列車。
動車組列車係一種列車形式，指列車有多過一組嘅動車組車卡（即係可以自己俾動力嘅車卡），區別於傳統火車要用車頭牽引嘅方式。

誠哥真係好撚把炮

中共只容得吓啲周地痾屎嘅動物

香港：富不過三代
中國：富不過一代

唔係走唔到
有得偷渡走的
同應該有私人飛機
姐係冇影響
講一半唔講一半

笑話 叫條跟班比錢咪得囉

中國行實名制ga，天才

諗起一眾大陸富豪同誠哥比賽賽跑嘅故事

王思聰呢條友唔聽話，遲早都出事嫁啦

佢屌過佐野

這些機會

搵到洗唔到有咩用
不過誠哥應該想幫手攬炒
跟住再係焦土重建佢既帝國

佢d狗好聰明
識用iPhone
買樓入隻狗個名咪得囉

支那人中佢算敢言

最後咪又係交錢了事

佢講野成日搞到支那愚民玻璃心，同支那愚民互屌。
孫楊果單野串到仆街

即係香港嘅「破產」囉
要交支出表，「生存」必要開支外嘅多餘收入要上繳破產署嚟還債
唔俾搭的士等高消費活動，除非有合理解釋

同渣住d冥通有咩分別

誠哥走得快

誠哥:你班契弟5年後仲係度先同我講野

咪係 拼乜搏 中央幫你搞掂哂 同打機開外掛一樣

比咗伙記差好耐啦

有錢無命享

誠係共產黨高層應該有線人，先咁有先見之名

我估應該係用個人名義做擔保人

我做緊嗰間公司借錢俾另一間有限公司時，合約係咁寫：

借款人：ABC有限公司 簽名：李生先
擔保人：李生生 簽名：李先生

班大佬傻西，幫誠哥挽鞋 ge 資格都無

我反而覺得似充公/抄家多

即係回血劍d fd
等你冇得使錢，轉移資產，
尤其話禁旅遊
即係唔比出國啦？
等比支共慢慢搵機會抄

誠哥請受我一拜

因為賺既一定有黑錢,而呢D黑幕中共一早知但唔話你知,等到收成期就可以殺雞取卵,唔乖乖放手就死硬

半破產？

慘過破產
大陸叫呢d做「老賴」
除左以上限制
仲會係地鐵電視廣告公眾地方公佈老賴名單
最慘係，有d地方實行左老賴鈴聲制，
即係人地打比你時會聽到有把聲話機主係老賴，提醒機主盡快還錢

行政司法立法一體 真係好恐怖

就算係法院既禁令
都只係黨權力既延伸

唔找數比人告法庭判左佢要找數但佢仍然走數

人哋根本唔係想做首富一世，佢係想世世代代傳下去好似Rockefeller 咁，諗起華人首富，就係姓李，好似嘉道理咁

堂堂前首富仔都咁折墮

咩馬雲，過多十年都唔知會唔會有人記得，所有錢去哂中共度

證明特權階級係支那都會做棄子

最搞笑係佢地走完之後又要求全世界要愛中國共產黨

ig老闆??

有無電視台即刻整返緝 王思聰 日常生活專訪

佢曾經講過：我交朋友從來唔睇佢有幾多錢，因為都唔夠我有錢

係

抵死 共都享支那人榮耀

走佬最後時機應該係習大大上任前後無耐

宜家你有呢個諗法都唔得

可以做既就只有乖乖咁等共產黨宰割

大陸做生意就好似玩緊泥碼咁,
羸錢有冇得唱錢走真係睇大大心情.

佢地可以走，但走左就唔好咁仆街話共匪幾咁偉大幾咁好，都係嗰句，咁撚好就唔撚駛走啦

Tesla一街都系wor

抄家前奏曲

佢嘅意思係之前馬雲同elon同場分享嘅時候，俾elon撚狗咁撚呀

Sorry get錯

坐私人飛機咪得囉

中國獨裁和人權大法 大辣版

以佢地思維會唔會覺得仲有命仔所以要感謝黨

冇國際視野冇世界觀嘅分別，誠哥講過唔會投資獨裁國家
一味識奶共，識住中國13億人1人1蚊都夠食嗰種心態，而家現眼報啦
睇吓下個係邊個

仍然係好有錢
直接沒收所有財產啦
你地有黨啊

禁制令

誠仔高好撚多班

被軟禁

誠哥已成最大贏家

願誠哥歸香港

傻閪嚟 , 一早唔走去外國

G字頭高鐵都唔俾坐

其實香港都有tu咪一樣

屌過佐野雛子人生無憾啦

其實唔係共產，係社會主義
共產係最後既烏托邦，無政府
而社會主義係政府既角色仍然存在
未去到共產個級
所以由國家擁有財產
然後分配俾國民
依家你見到當然係黨自己私吞哂

喂屌你 曱甴平個仆街真係做晒工夫要稱帝
估計佢好快就改國號

呢條友係咪之前屌左佐野

一次性消費 攞完一大舊錢早就走啦

有幾耐風光，有幾耐折墮

有私人飛機，私家車，買野揾工人買

一早就應該 走佬啦
而家比人抄家
而家佢咪變左 打工仔

比誠哥黎多十次 佢都會係誠哥
而馬雲只係機遇

???

[要人］另一條紀錄片《2019：夏日宣言》開始眾籌！

誠哥: 錢揾得多無用 袋得穩先係你既

誠哥好多事都係佢開始做先 英雄做時勢
馬雲只係順勢將外國D野 搬入去內地市場 時勢做英雄

依段新聞出得即係佢一早已經無錢還，有架話唔會出新聞

誠哥的錢是誠哥的